運動手帶量血壓 其實準唔準？

呢啲手環可以量埋血壓咁犀利？？？
其實準唔準
細佬天生血壓高，如果呢啲手環量血壓係準嘅，買一個黎mon住都好

大陸嘢，你話呢

用Garmin Heart Rate Monitor啦